想梁耀忠放棄參選立法會嘅入嚟

梁耀忠Facebook page:

一齊入去留言叫佢收皮！

推

直接去佢最新嗰個post啦

分化撚收皮

你啱，推呢個
佢再有新post就推新post

你收皮啦屌你老母
白頭佬out幾乎係連登共識

唔係一句分化撚五毛撻落嚟就係有道理㗎

反白頭佬都分化
咁葉劉都係手足

可能佢真係咁諗

直接落去OFFICE屌佢啦

當年係立法局百年嚟第一個畀人趕離場嘅人,今日淪為過氣廢老

飛雷神術

講真白頭佬真係應該要退休
個腦又追唔到時代進步

順便叫張超雄退休 俾d大劣人黎

若果再任由老屎忽拖後腿嘅話， 我宣佈依家呢場抗爭運動徹底失敗

左膠畜牲

當日投票比e 條撚樣簡直係人生污點

連登大台好撚惡

將個主席位送比大口狗嘅死廢老

白頭佬死撚開.gif

成個工黨都應該收皮

有咁多人唔睇名覆

要佢滅黨一個議員都冇啦

街工啊

暗共

佢好似唔再做

屌你老母白頭佬投票投你出嚟做野，難得泛民可以坐到主席位，你條撚樣拱手相讓比大口狗
下屆仲有面出嚟選
咪撚出嚟𠝹撚走曬d票呀，上屆投俾你簡直係恥辱

都係講句
叫人放棄之前唔該搵個真係頂到佢啲票嘅先
影響立法會大局嘅永遠係中立游離票
立法會投票率係做唔返區議會嗰個爆炸性效果
如果你諗住是但一條友出嚟就食得晒白頭佬啲票
你真係低估咗港豬
到時結果咪又係𠝹自己人票
根本比位建制上

死熱狗又屌泛民

佢都係啱做區議員
真係政治嘅野 佢唔識玩

由佢選唔好投

唔投佢唔通投建制?成班5毛

唔係唔分化架咩

無錯, 所以唯有含淚投多次啦
跟住再畀大口狗做多次主席

佢好似del撚左我個留言
明明上次區選狙擊都無del

泛民要派嘅話 佢地咁多人
是但一個都好過佢倒米啦

唔做啦 話搵個第二個選

真 最好含到2047
咁就一天都光晒
唔洗再抗爭

幫手推

連登共識黎啦掛
唔評論係唔係奶共暗共
但白頭佬真係唔適合存在係立法會
唔存在分化
落返地區工作本人將不勝感激

要洗佢板

想選咪出聲明承諾一定要做主席，唔係就交棒啦

push

dklm

梁耀忠係冚家拎

一陣佢又突然淆底，不了

要宣傳佢做過咩事賣過香港人幾多次

天真到呢...

dklmch

Mr. Leung is a cocksucker

上次傳𠝹票都有錢收何況

佢落選每票都有錢

Mr. Leung is a dickhead

幫手推上熱門

建議你地最好小心比人種左票或者假扮你地投票

白頭佬真係幫佢唔落
正一敗家仔

仲信25

無佢會搞到咁疆咩

推
諗起就嬲

之前聽過有人爆料
話根本好多黃營嘅人都有中聯辦聯絡
甚至有錢銀收買
咁多個人 唯獨黃台仰不為所動

好似係白影fb status講嘅

fuck off Mr. Leung

收山啦老坑
執政意志都無學咩人從政
返去扶阿婆過馬路啦

On9 仔 坐左幾多年出黎無睇新聞呀

pish

條友假膠五毛嚟 封撚左佢保平安啦 唔係真係比人搞分化

唔好漏左黃bitch雲

但要好聲好氣，如果唔係打爆左佢地個玻璃心，佢地會話比共狗打壓

對唔住，我都漏左涂謹申

老果班抽水既姐我就唔信

其實我想講張超雄不過 涂 係我個人意見，所以一時講錯

街工廿幾個前成員喺2018年一齊退黨呀！
原因係梁耀忠一人專政
屌鳩我係鬼嗰啲，想問返你，呢班前街工成員唔通又係鬼？

呢條線都要開

佢地去選都係賣情懷先比佢地贏到

某幾個唔應該再選

睇投票記錄賣港果班仆街死左佢

食乜撚嘢元氣呀！爭氣啲啦 香港人

退一步海闊天空

白頭佬求下你放棄喇 唔好害香港人

唔小心負皮咗自己

點都係同路人，希望好聲好氣講，唔好下下屌老母

當然白頭佬肯做返地區工作就最好啦

條白頭佬做出嚟嘅效果同建制有分別咩？

屌你你知唔知佢搞到臨時立會主席讓左畀建制派，嬲撚到仆街

我都覺得唔好再選啦
當年未選主席個陣佢有機會做暫委主席(因為未選主席+佢年紀最大)
但佢淆底唔做,比左建制做....
你睇上年涂謹申搶住黎做內會主席唔比建制搶幾有GUTS
你睇下依家個主席?

白頭佬真係收皮啦大可以比素人上

波台狗水平底撚到

條撚樣擋自己人就咁撚勇，
讓位俾敵人就諸多理由

梁耀忠十次都唔夠死
地獄見啦屌你老母

仲有黃碧雲, 張超雄同楊岳橋嗰啲, 唔該真係比啲有心嘅上

梁耀忠2016立會選舉文宣：「戰士沒有逃避戰場的權利」

唔好啦

俾人呃一次係不幸
第二次係天真

屌你個名

香港人比佢昆都仲投

真係是但一個都得?
搵快必出嚟頂佢又真係食得晒白頭佬啲票?
最尾咪又係益建制

張超雄好似唔選

梁議員手足黎我想投比佢

佢唔選超區咪返新西
新西上屆都係4席 仲未計李卓人+馮檢基互撞
點會食唔曬

而家講緊先後次序喎
你唔做個人出嚟先就先做低個人
定係立法會都玩陳梓維啊

如果為議席
要食晒白頭佬既票
當然揾返白鴿黨/公民袋既溫和泛民出選

你舉快必呢個激進泛民/本土派(?!)做例子
係咪為拗而拗先

快必?
2020年啦，岩岩區議會仲玩緊屌票
溫和淺黃唔like, 本土派好多人都唔like佢
咪玩啦

多謝佢當年無做主席，梁游被dq

咪撚選新西呀
宜家係叫佢退出立會選舉
你反一半唔反一半係想點

況且最新消息係佢就係想落返新西選
你咁講玩野咩

你隻死熱狗屌夠泛民未？

你隻死熱狗屌夠泛民未？

光復香港
時伐革命

先唔理佢係咪熱狗
但有無屌錯先？
泛粉次次都呢句悶唔悶d呀？

利伸：最憎熱狗迷雲黨

我表達得唔好
我意思係佢票倉新西 再加票源類近既馮檢基 + 李卓人
已經夠推一個新人入去

我都想白頭佬快d過主

楊岳橋係有議政質素係事實, 只係公民黨個朵同法庭聲譽掛左勾, 佢本人又唔太敢同法庭離得太開, 拎佢去選港島食中產票好過留係新東

議政質素有咩用？
關鍵缺席又好有用？

收皮啦有熱狗唔屌屌泛民 有病？
你係咪熱狗？話最憎熱狗就唔係熱狗？

死熱狗你分化夠未？黃洋達叫你上連登屌泛民？

放埋黃碧雲呀唔該 佢連初選都唔應該參加 直接收皮

宜家屌梁耀忠有無屌錯先？
答啦

究竟邊個為拗而拗先?
咩叫泛民是但一個?
公民黨你仲識邊個?
陳家洛啊
成日未搵到人頂就叫人走
次序都未識分
你係搵到個人頂嘅
白頭佬自己唔想走都冇得唔走啦

我屌你老母啦
唔通我噚日做完泛狗，今日轉做熱狗？
歡迎大家隨便起我底

有
你隻熱狗搞分化係死罪

有咩錯
唔好拉低呢個post既素質
thanks

咁咪證明你係熱狗啦

收手啦 非泛必反 肉撚酸
你先係分化撚呀屌你老母

亂扣帽子，唔駛理呢條戇鳩

宜家屌dead body有無屌錯先？
答啦

除左話人係熱狗仲有無第二招
你再係咁我就block柒你

香港人最大敵人係共產黨 你唔屌共產黨掛住屌泛民=分化 不分化係連登共識呀你隻死熱狗

Block柒佢啦
佢唔係鬼，但冇腦

條撚樣仲癲過熱狗
一啲內容都無 以為係bot
笑撚死

有 屌泛民就係錯
慢慢block😂笑死我 block左我唔通我會少條毛咩🤣

收皮啦分化撚又屌手足

你噏乜鳩

ok

blocked+完全封鎖

G!通街都係處老母
#131282

陳家洛人去左邊
佢overall package好過白頭佬多多聲，又博士又大學教書

我收返佢係「冇腦」
應該假膠

好叻arr🤪

泛民會唔會支持你獨立呀On9
光復香港時代革命都未必講出口啦
某啲泛民永遠停留係今天我呀
依家就係屌撚醒佢 你咪繼續屈毛
冇人認同你 就咪係到屌人老母

咪上屆輸咗囉
公民黨叫得出名嘅仲有邊個

比後生上好過啦

臨完全封鎖之前
見到佢話 屌泛民就錯
我知道我block得岩了

唔理佢真係泛粉 定五毛反串
總之佢既目的就係想搞亂討論
block得

收皮啦死熱狗又屌泛民

再跳出啲
與其呢一席比泛民食
不如比本土新一代上位

岑敖暉可以試下出選新西

當然要泛民退一席
太理想化

釣到一隻泛登仔
扑得

咩泛狗呀我上次先投比黃碧雲

勁wor 時代革命=上連登block人😣

希望佢退休好了

唔理佢真係泛粉 定五毛反串
想搞亂討論就block得啦

手足當日應該綁佢係車上面撞入去嗰陣順便撞撚死佢

熱狗分化撚又係你

比梁耀忠facebook block左我
正一撚樣
乜梁耀忠fb admin咁夜仲未訓咩？

前晚太子旺角，手足好波，不過仍需改善

入離睇下戰術吹水文， 改善下鳩企嘅習慣

On9 你訓咗幾多年

聲明代表到啲乜
佢到時反口你咬翻佢？
依家要佢滅黨呀

唔投佢唔通投建制咩 成班五毛

呢條友真係嘥L氣 垃L圾

經典一幕
希望立會選舉都可以dump佢出局

如果白頭佬當日肯做主席
黃色陣營係立會唔會咁弱勢

白頭佬出賣香港人

推 廢老退休啦好唔好

其實已經講咗n次
啲人仲要講張超雄

搵人勸佢退休啦

唔係佢，根本冇大口狗

佢入到去做議員，但乜柒都唔想承擔，做嚟把撚？

好撚心佢咪霸住個位啦！

言已留